[學術討論][無圖]點解啲正既日本AV通常都有碼？

認真想問好耐
好似好多無碼既AV都係一啲柒既女優
好多靚女女優都係有碼
究竟點解

無碼犯法

但係點解又有無碼睇嘅？

我都唔明

無碼無記錯就係啲av片商係外國註冊
用外國片商個名黎發行，賣番日本

點解正既女都唔俾我屌

因為如果無碼同有碼一樣咁清 唔會有人睇有碼 所以要降低有碼質素

即係淨係日本發行果啲一定要有碼

照你咁講一開始賣無碼咪得